【FF 】光復元朗worst-case 『沙盤推演』

光復元朗worst-case 沙盤推演

反對通知書已發出，政府不再形式上保護巿民，元朗當天一定變死城，雖然街上被圍毆機會不大，但「照去」的朋友請考慮以下可能性：

暴力 1 偷襲，從樓上飛嘢落街、暗器傷人，完全無仇報，而警察...

暴力 2 綁架，落單嘅被打完拉入村，溶咗你都得，而警察...

暴力 3 恐襲，個別人仕孤狼式開車撞人，攞刀劈人，大傷亡造成恐慌，而警察...

以上三項都會引致嚴重受傷，而非法活動保險肯定唔包。
我估計警方明天未出發前會拘捕發起人，扣留48小時，當然只係無咗一個人物，其他人會照行。但要注意：

跟據6.12 Telegram 受國家級攻擊經歷，明天極有可能通訊受阻，無大台嘅弱點，請自行研究對策。緊記，事前擬定逃生方式，當你無得睇地圖同搵車/call 車，係好很麻煩。

警方已經whe 難塊面，都唔怕再開槍，水炮車、圍城、清場、拉人。頭先講過，死咗都無保險，若被捕，好大可能就證明你參與非法集結/暴動。所以，form 小組行街，「夾定」幾點做咩邊度等，唔好帶標語，幾多人去，幾多人走。裝備啲咩係兩難，多就怕被人入，少又怕被人揼，自己衡量。

你可能覺得做義仕，死都預咗，但如果重傷係一世嘅，DGS 老師被打中眼係例子，永久受損，如果無保險其實都幾慘。

以往「公民抗命」考量已經唔work，對方用接近無底線嘅攻擊，「代價」變成無可估計，Be water, my friend。

God bless Hong Kong.